[正能量]常懷希望 他日抗爭成功 一齊慶功食牛雜！

唔會話大家輸緊
唔會話和理非累事 唔會屌勇武攪事
香港人一條心
-------

呢3個月見到香港人既團結
有D似我以前去中學學界比賽
落場既固之然係勝敗既關鍵
但係同路人既支持亦都係比緊莫大既力量同信心比落場手足
所以 共勉之！ 升到級既就升級 盡本份既盡本份
三個月只係所有野既開始
當年香港淪陷左3年8個月先光復
我地一定捱得過！